Lululemon官網呢個model咩事？嚇鬼呀？

多謝外國左膠平權撚

倒米

完全唔想睇佢sell咩
直接上頁

屌你老母

下次加慎入OK?

有咩特別？

搵人寫信投訴佢
人神共憤

姐係以後毒撚都可以做model啦

Wtf唔係歧視 但真係比佢嚇親

咪懶係覺得好平常咁啦

真係嚇親

直頭骨都痺埋